美股認真討論區 XC

開定...繼續討論...
美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

一個大跌 乜鳩都嘔晒出黎成個7月

有咁誇張咩 中間係咁加注？

7月個part 姐

我仲跑win 大市，仲有水位。

希望今日彈到尾

SP肥仔了

今晚債股一齊火箭

又升咩呀

個市癲左

妙巴每月幾個號供

一晚升返哂

出糧日

一日升返仲有多

回滿血

尋日又震走老散

尋日訓左

LM

琴日amd蝕到仆街
賣2/3止蝕， 買Shopify wix
已經返咗7成

繼續訓 平安渡過每日晚 晚安大家

陳日趺咁多，
個model都未出sell signal

琴日個加注位訓左

升番哂啦驚閪咩

叫我呢個聽日先入倒錢掃貨既我入唔入好呢

如果尋日特價時段入貨，今日就唔係回血而係大賺

用margin比一日利息，早買早享受

已經升哂天啦
仲諗住跌多日

第一兩日好似唔計息

sell 下put先

夾成三十幾點

就咁查左一查似乎係結算左先至計息

咁好嫁咩
但機會都錯過左

琴晚SET左1890入AMZN
點知起身見DL 184x
但依然冇有怕

其實美股幾時先會拆股
一股都咁貴

BABA

佢為左黎香港上市先拆姐

一晚又番晒黎

夾咁多真係抵輸

揾下先 學下野

慣咗post名有一大抽X / I喺尾
一時搵唔到個新post

算平啦，你睇返港股一手價錢幾多先

我無野講

完美示範鑊型走勢

去到90啦

有冇巴打有揸SQ等ER?

跌

Shopify dazzles once again as expanding set of services fuels another beat-and-raise

Shopify (SHOP) is best-known as a cloud software developer that helps small and medium sized companies become successful omni-channel businesses.

Over the past couple of years, SHOP has steadily added new capabilities such as payment processing, shipping, and even financing through its Shopify Capital business.

But SHOP has ever bigger aspirations. In June, the company announced that it will spend $1 bln to build a network of fulfillment centers across the U.S. This is its most aggressive ambition yet as it puts itself in Amazon's (AMZN) arena.

So far, the company's expansion strategy has worked wonders, greatly broadening SHOP's total addressable market. Without the new offerings, SHOP would not be able to sustain the high double-digit revenue growth rates that it has generated while becoming a multi-billion dollar company.

Analysts have also had a difficult time keeping up with the company, as it has surpassed EPS and revenue expectations in every quarter since its May 2015 IPO.

The not-so-good news is that SHOP has yet to post positive GAAP earnings, and it may not do so for some time, given that the company is set to ramp up investments in its fulfillment centers. For now, the issue of unprofitability has been dismissed as SHOP's growth rates continue to awe investors.

For this quarter, SHOP reported Non-GAAP EPS of $0.14, exceeding analysts' $0.02 expectation, with revenue climbing 47.8% yr/yr to $362 mln, also ahead of the $350.6 mln consensus.

有冇人今晚撈左amd？

今日啲股做咩事 係報復式反彈？

好肥美

尋晚厄左老散勁多貨

政治市 我真係唔識玩 一句話就可以搞到道指一下子跌300點

TSLA 一入貨就插

琴晚早訓一起身個倉-1.5%
依家升緊3%
遲訓一定已經cut緊啲

真係要搵支棍扑緊自己

早放on9左

隻肉股呢幾日插左25%

隻肉要$160增發呀，165以下先買啦

下次發夢變醒唔到既話
十年後夢醒後分分鐘仲多錢過自己手動炒十年
港女既話我諗到2029都仲挑戰緊30000點

又插過

2029想唔想鞭你屍？正宗鳩up完全無譜

呢棍好撚直

屌你岩岩加左注

加10%關稅

橫行左咁耐等爆邊都加？

bull trap

加去中國？

yes

直插

即刻走哂加返sqqq

加稅個影響會唔會遲d消退返升返呢

今朝升幅全部插返曬

震一震姐

AMD 直線落

隻隻都係

個市既反應都唔夠尋晚個棍勁

咦唔係wor
d大隻野直插

powell + trump 世界級撚狗

低你少少

Chok到..

今日勁啲 升幅無哂仲要跌

好多大股都一下直線插

真係唔明呢個post d人點解咁中意玩TSLA
唔係TSLA就係AMD呢d
明明咁多隻優質股都可以賺錢
但係都要執著買d trending stock

諗完升乜又到諗跌乜

我仲買左一隻優質股TEVA, 不過係16蚊個時買, 而家得番8蚊

代表D咩

說時遲那時快 已經屌穿左了

點解會係咁跌?大廠年年升

好彩走得快 臨訓諗住睇一眼 依家醒哂

all in 真科技巨人 Alphabat

LM睇解話

因為大波好玩囉

等我話比大家知點解會跌

因為我今日入左貨

好多因素
買左間野負債重
學名藥跌價
美國規管多
同業競爭大
鴉片類藥物比政府告
最重要一點係, 巿場對佢失去信心
唉, 已經砍左一半, 蝕到入肉

點睇cgc大麻股 跌到咁殘

其實買TSLA都係買佢老細啫，做乜唔買Google?即係間接買Space x

我玩amd多

T-Mobile 84入 點撚算

Day trade 期權賺既一Q清袋

做緊文宣比公務員先黎9up屌你老母特朗普

鮑威爾搞到侵侵跳掣

溝amd

trump really so naughty

股joy..

lm

定wo trump trump 呢d 慣常手法

大戶係咪味收夠貨

一入dis即坐

又反cup 估唔到咁夜咁多人

訓左都彈醒啦

之前fb option死灑 好在岩岩twitter一出即put baba 但都仲追緊 Disney call都唔郁住 等到業績

買Tesla個啲真係蠢撚過加零一
同樣價位咁撚多mid cap 股唔玩，係要二百幾蚊買隻垃圾蝕錢股

咁就瞓唔著

AMD

打完機一睇，直插無水花

由短線變中線，中線變長線
長線變留返俾個孫
買未來

格Sir五年計劃

訓個覺啫

Trump發攻

嘩屌 好撚傷呀

琴晚開市升既跌返哂出黎

TLT都升2%一隻救全倉

oh no

又係你

訓咗put唔切baba

侵侵聽倒我訴求
果然係民主社會重視民意

你老味侵侵

我認輸，豬咗1成幾
你好嘢......

一起身，個倉同尋日起身一樣

好彩有LP同ZN頂左大部分

真係一隻救全倉

usmv真是好東西來
vti跌0.93 佢先跌0.14
唔怪得係今年明星etf

琴日咁樣夾左堆3000點附近既買家
係咪姐係今日都會跌?

我就睇定d先唔急住
琴晚仲以為走寶

好彩琴日盤前走左sp接既spy
仲有六張有排接

IB 買港股可唔可以買半手？
買港股係咪冇特別收費？同咩ADR有冇關係，我見佢d價好似有delay咁

Thanks

15年低位

唔知點做就最好乜都唔好做

usmv咩etf嚟？

有正股加少少對沖都要啦

嬲撚到訓唔著

嬲自己，屌trump講嘢前我啱啱入左uwt博反彈，結果一嘢喪屌多1成幾，好撚痛

Wa ching

供左廢老股差唔多一年，有波幅冇升幅

好想喊

用spy做指標其實你已經跑輸大市

N形

日元又升
日本reits又升

Long put la

short我覺得盡量唔好買 政治情緒市 一個twitter下一秒可以輸爆你 仲要美股始終有時差好難跟得灑所有消息 當然你經驗多本錢夠既話緊係無問題

如果本大
做10% sc其實都唔怕

尋晚嚇到我走左DIS, MA, BABA. 賺少左

Trump Trump 你好野。

只留msft mcd unh

唔知岩唔岩

大跌係咪應該入下貨
之前g20清晒貨 冇睇市好耐

避避先

trump真係令人又愛又恨呀

點睇都係痕生指數同大陸傷d.

初步sp500 2850 入番

所以又愛又恨囉，打支那之餘但自己都要受返d傷害

唔付出就想贏咪同支那一樣

係人都想架啦

但大家都明遊戲點玩

借yen 的人有福了

之前借轉左美金就fuck
依家借就福

我唔信

NEW: President Trump to make 1:45PM ET announcement tomorrow “on EU trade,” the White House says

上年個下夠話似1998

一次過開哂兩邊拖？

覺得會跌就唔好SP 應選擇SC ，LP 或者ITM SC
除非係好想接貨又唔敢直接買先用SP交俾天決定
日子買後啲 風險其實係高啲 愈短風險愈低

出完飛龍冇咩反應

SQ....
好彩81蚊走左
不過走左既錢走左買PYPL

屌你老母IB
個網慢到以為禁左賣出，變左買左，變撚左margin
依家仲要一路跌

坐貨

USD $8XXX

SQ咩事

蝕少少走返出黎先啦diu

Firstrade直頭死埋server

貼左幾五六十蚊送佢走

咁大單，個個都好忙

TD正常

慢慢地jump了

冇了

我以為只有香港會出現咁既情況

勇士，勿買當頭跌是常識吧

半年前CFO走嗰刻SQ就開始走下坡

鮑威爾一句說話都可以起死回生過下
TRUMP一句說話就成千點

條友身家分分鐘翻幾翻
講就為美國好 實際自己都進帳唔少

叫晒仔女放晒D貨。然後手機禁個制

Google 上星期射完又去返原點

放風比老友
轉頭又多幾張deal

一路都話美市好唔成熟

屌你老母，唔洗呀MA

MCD

ABT又做乜撚呀，演技黎嫁

開始隔週供 賭美股未死

屌你老味 全倉負數， 坐穩，堅定呀。

冇眼睇

扑暈自己下年再睇

佛系ETF

272入左MA

止

溝

好在有 AMT NEE 頂住個雞頭

v ma唔會放

有沒人買TSLA
234 放唔放好

人仔跌
美匯又跌
日元升，今日最衰入唔倒日本reits

fb玩唔過，個豬閪太狗閪

點解你覺得佢209硬 好似208.66 唔知有沒半秒=.=

dell做乜事

黎緊走勢似5月
唯有跌住溝

佔2成倉
應該唔會放
萬一變左第2隻 apple/700 呢

大家幾錢買入

Earning都捱過
點知比侵侵一巴摑落黎

IB email 話有人 18, 23 號加埋共放左 71550 股 MA

AMD 2日跌2蚊 29蚊邊心思思想入

望一望蘋果
之前earning賺果啲倒蝕埋
Mola mola

total -7%

幾萬擺係到算

清左uvxy雖然覺得仲會跌

跌得嗰幾個%好少事姐
你話跌20%就驚姐

一日20%？
打仗啦

大家恨到既減價來臨

唔關事被一齊拉落地獄嗰啲真心吸引

邊D係唔關事

實要搵野懶既

新手想問下, 其實大家會點樣定個止蝕位 頭先V跌左落去175, 忍唔住手放左

已經入貨，只係唔係最靚價

只買入，不賣出，睇長線
要炒炒牛熊仲好玩啦

新手幾錢入先

唔好買呢D
最好對沖係賣貨

別人恐懼

唔洗正股都可以買

佢指既呢應該用黎對沖你既正股而唔係就咁買 不過其實就咁買都得 但你要好清楚option最緊要就係時間值 明白左先好去買

正股都未玩掂既人
option 慢慢再了解下先
一陣兩邊輸錢

我更恐懼

唔好咁老定呀巴打，邊有話一定 仲有時間成本呢

平時金融股有咩事多數係死先，今次竟然冇咩事

分段交易

其實幾扺屌
琴日qqq@180sp 8-9到期都有0.8忍唔到手做左

由摸頂開始

琴晚睇完天氣之子番到屋企嗰時間跌得最甘，要開始諗分段shopping

有啲唔關貿易戰事，但被拉落地獄既股想買。有啲唔係防守版塊，但出奇硬過鐵既想買put

只買不賣
買股個啲係閒錢
可以五至十年唔用

有無人買paypal 業績好但跌到咁既樣

買貴左都係坐下
買平左都係咁坐
無咩分別，只係叫左春姐
對現實生活無咩影響就得啦

我睇唔倒paypal仲有咩發展
以前就獨市
依家online 野普及左，唔知個定位想點

MA就唔同，近期同好多大公司合作

即係前景唔好 應唔應該止洩

三間我只睇倒MA有搞作，其他兩間都係老本

唔該巴打 再研究下

你地投資美股會唔會將啲錢分得好散落唔到field到？
想投資啲落飲品 但又覺未必好穩即使必需品

我比較多公用同reits
其他都係科技醫療
每個我都係以價位升得快過納指為標準咁買

美債係咪ib買？ 仲用緊牛牛

個百份比？

無固定，基本以6成為公用
指數升，公用會跌或唔升
公用升，指數通常都會跌
我只入跌緊既野，因為我唔急住放

牛牛而家港幣換美金個匯率食水食到..
成7.84........

Monster其實幾好如果你想 但買美股得都係中意科技股多啲 始終香港大陸都無

是咪因為PE太高太貴，個價就開始拉鋸，侵侵一Twitter咁咪有藉口獲利回吐吧
PYPL, MA都係咁, 隻V仔好大機會都係咁

係…轉會拉
轉左再問

冇錯
我 1,3,5咁加

22000先所有錢入

富途員工爆料資料直上公安局

重用牛牛買美股既人你們應當悔改

又跌600

又Drop了

上個禮拜早走左uvxy

各位手足捱唔捱埋今日

Drop 得非常好

成部機剷淨futu呢個強國app,估唔到

drop to zero

跌得好
焦土

記得以後盡量減消費
同佢鬥長命

似乎冇咁快，起碼睇到9月

Dji 同spy 都頂唔住要drop
咁應該係跌勢既三分一至一半

先睇前底2750

似造緊收市-777點

咁樂觀? 我覺得會跌2個星期，而家先2日

跌L到

我有預感
今晚會無好多錢錢
要過緊日子了

TLT pre market 升緊1.5%

tvix 升緊11%

清哂倉等緊機會

個倉得四隻。三隻pre market都跌到趴街

輸少當贏

俾大家練習跌市點操作

Visa入貨好時機

今日美帝有咩消息跌成咁？

想入V MA

開市咁低 會唔會收市V番上黎

dow > hsi

$GLD

V Ma
Rest in piss

落地獄

PM

駛唔撚駛呀

AMD又5%
Work跌穿招股價

屌你個閪trump

滿江紅，好撚痛

一開市無一雞

好恐怖，咁早就跌咁多

美股可以坐得返
港股唔止蝕就仆街
利申: 上星期清晒港股

走鬼呀

早左入市，買貴左
我無諗住放

例子
GE

9月應該好啲我希望
我都早左入市
捱緊MVP

我買果D係諗過長線，會有食既一日
我半年左右就重整一次個比例或果隻仲適唔適合投資

我都未必咁快，要等下一次數據出黎証實對經濟無影響D人先會信

冇清貨嘅 清仲會唔會諗住清
利申 冇清

等反彈先清啦

mola mola

蝕緊35萬, 開始要反思人生

聽日Dis 業績

Ba@350
Aapl@205
Disney@130

正股都搞成咁？

全部正股
TSLA
JMIA
TEVA

可能我樂觀啦
-0.25厘果下都好快recover 返
非農就match 到
公司ER 好多過壞
係trump一下造市play 咁啲大戶借機跌落去囉
之後今日破七又搞多兩搞

屌你老母一開市不問價掃SQQQ, SPXU 對沖
NOW CYBR 跌左10%仲未放

希望你睇得岩啦
我睇倒日元升

如果有港女貨真係要清
跌到連反彈都無

AAPL真係估唔到，由220碌落嚟完全直插冇水花，好少見

Molamola

公司債都跌

港女就算大環境升返
啲人冇輸咁多正常都走啦
我地呢啲散戶唔識玩動亂市
至少我唔識

美股肯坐就可以
唔使諗太多

唔驚真熊市？

上年年尾果次跌市
個個專家吹到大牛市已完
又咩又剩世界末日咁
結果最後又咩事都無
你話我唔信邪都係咁話

個倉咁大 唔驚啦
btw 揀呢D股都幾特別

想問下你而加既感受。係憎林鄭唔落台呀。定示威者圍警署放火。定侵侵？

利申：三樣都憎。搞到又無一年人工

顫抖吧

發夢無留意 TEVA 咩事咁慘?

仲有幾手可樂
Aapl穿190要清 可能170

三樣都憎

冇咩特別大件事，不過可能巿場對佢冇左耐性

學I have told you話
夾到好友頂唔順走貨之日就係買貨之時

我 google 到 5 月既新聞
44 states in the US filed suits against 20 generic pharmaceutical companies including Teva on allegations of price fixing. Estimates are that Teva will be required to pay a $3 billion fine.

有新進展?

知唔知點解會跌
因為大把連燈仔轉買美股

你經歷過上年年尾就會知今次小事

SQQQ 56 蚊有貨, 彈到幾錢好放?

我都覺未熊 信侵唔好俾佢熊住

唔好咁老定呀，冇野係包掙錢架

一陣狼來了就死

我就係咁諗

佢仲要靠個市連任
Btw佢而家輸拜登成十幾%
加埋呢期推冧個市
佢係想攬炒定迫powell減息

債越升越有

FANNG都上唔返舊年高位 唔好信肯坐就冇事

NVDA 172入 冇清
次次玩NVDA 都損

應該想迫佢減 理想就有最後一爆 先入熊市 希望

真係睇唔透

想睇dji 30000點放煙花

今晚攪咩？又唔覺真係有幾大件事可以插咁多

如果個個都咁諗，咁最後可能唔會發生

我都係 牛轉熊轉淚點 難估

56蚊係幾耐前 今晚收市前好放啦

擺明條友有份沽
狼撚到成版紅鳩晒

上年年尾入, 好似係

我好中意侵wo
輸少少錢有咩緊要
最緊要大陸收皮就得

可樂防守股，跌市應該頂得住，可以守

AAPL唔知搞邊科，冇意見

你輸得多先覺得自損七百姐
返返obama咁, 放任大陸又係好咩..

leverage etf時間上decay得好快
只適宜短炒

agger

不如諗下侵侵9up做市既時候有咩可以做啦

都係下下講句就跌鑊甘

我都幾中意侵 幾欣賞佢做野方式
目標明確 而且不拘小節/框架咁去達成

同埋我呢幾日個倉升15%

人就係咁仆街,
之前up幾下升就唔記得
而家趺就話人地仆街

突如其來你又可以點
無路捉
一早擺左止蝕

岩, 呢D人先難搞
人生差不多咩都試過哂
做野真係跟自己個心去做

我無淨係話佢搞跌個市
係for whole佢做市呢個手段

今個星期業績大概都俾侵侵騎劫咗

其實好多間公司都比人告藥物定價, 呢單都唔係新野, 另外仲有一單係類鴉片藥物既濫用控訴, 同樣好多間公司都比人告, 但係冇一間好似TEVA咁跌到仆街, 無論PE同前景都係非常之良好, 但係巿場可能失去左信心, 一路跌冇停過

佢本身高負債

換左個CEO減緊債, 但係可能未夠好, 不過19Q2業績我好有信心, 差極有個譜

呢樣認同
我認為就算民主黨OR共和黨其他人上台都好,美國國策打殘中國都係唔會變
但唔會同侵一樣搞黎搞去,應打就打

輸錢就憎人
呢兩年齋買qqq 都唔洗輸
Ching 跑輸大市怪人

美國開中國拖 長遠黎講對美國應該有利

呢篇野同波台d潮文個風格差唔多

大戶

輸左35萬, 仲未止蝕 我自己都覺得自己傻傻地, 特別係TEVA, 真心覺得佢唔差

師兄啲股票買左幾耐？諗住幾時走？

TSLA應該係5個月前買落, TEVA就3個月前, JMIA就來來回回走左幾轉不過都算係高位持貨

玩semi conductor 基金好la。

今晚個倉 TMF 救返唔少

我係唔妥佢G20個次。屌佢前幾日講到係威係勢。G20成個狗頭樣出晒黎。跟住成個7月頂唔順由熊轉牛出事

我都係中呢次伏

各位如果係香港住既 幫手打下經濟牌反送中

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

如果你覺得teva唔差, 可以買bond, 2年期都做緊5.8% pa

直落冇反彈

留意到而家trump每次出tweet都係咁俾白人屌

和理非真係冇乜可以做到
罷消費

jmia 咁睇唔開

可能係中共藍屍account 呢

今晚點解咁靜

好少留言

我啲QQQ同MTUM...

Free falling...

望住個市訓唔著

Panic sell

Sp500 rsi 25. 但幾時彈

2800點 sp500有冇支持呢

因為之前向呢隻股賺左十萬 跟住唔信邪再買就中招

出面打緊仗呀

VTI VOO 都跌得咁勁

係XLP 好啲 仲係到頂緊 但都妹下妹下咁跌

EUR JPY 對 USD 都升得幾急下

nvda郁得仲快過啲三倍

跌4%

痴撚線 自己輸錢怪侵 自己眼光好啲咪得囉
唔撚買咪唔會輸囉 玩正股玩到成個賭仔咁
又要憎人玩火 割乜撚野姐 你同陳健波話依家係自己既收成期有乜野分別
好彩出面班義士九成九都唔玩美股 股票都可能未玩過
唔係入黎屌撚到你開花
我自己都有拋頭顱灑熱血 港股美股個倉都紅緊
有乜所謂？投資涉及風險呀戇鳩
咁撚驚輸錢去做定期啦屌你老母

人為野有得避架咩但係
Btw 認同風頭火勢就唔好買 唔買咪唔洗睇

我覺得你割放火都算
屌佢成句野講撚到
放火+林鄭+侵搞到佢輸錢咁
戇撚鳩鳩

邊度有講放火
冷靜下先手足

如果今晚day low收聽日應該會大反彈 去到呢個位咪走啦
屌佢渣Ma V msft都要輸5%

你碌上啲睇

贏錢就自己眼光好 美股gogogo
輸錢就屌你老母當奴侵

Drop to zero

彈完一定散
高開500即走

輸到hihi
就算彈一彈都補唔返啦

Ma V msft都5％真係第1次見

大家清哂倉未？
利申：由贏變輸 走哂

唔理，按計劃操作
成日彈黎彈去預測後市都多餘

訓醒一睇

North Korea fired two projectiles, South Korean media says

25717.74
-767.27

走晒 玩唔過 件事過左再玩

BREAKING: Treasury designates China as a currency manipulator

Full story:

支那又成最大贏家

Dow Future -400

彈？

後面兩個我鳩up有趣
放火你問普通市民讚唔讚成？
本來呢次運動就係民意黎贏。無拿拿玩火完全比人入
如果今次運動失敗。肯撚定歷史會將呢兩次玩火定為今次運動走向失敗既開始
五大訴求其一放晒所有被捉既人根本無可能。想一野到步
侵侵同阿爺談判都無可能一野到步啦
更何況被捉既人根本有少部分係真係仇警仇到出面
我敢講你企硬五大訴求其中之一釋放所有被捕人士肯撚定無可能。除非你推翻到中共。但係你覺得有可能？根本有D野係需要退。
我就唔明點解日日示威搞警署搞差佬。但唔搞林鄭屋企或保安局局長屋企
而加搞到警察同市民根本收唔到科。運動完左都肯撚定有條刺係到。

講完準備收幾千負皮

正式開波 貿易戰

入左tvix過左夜

得BND係綠色

美股身家由 25000 蝕到 22000
到底扑暈自己放十年好
定而家走晒佢止蝕好
求屌醒

同問

幾义野好小姐

咁應該點

上星期我已經想入tvix, 但一直忙於參與社運，依家真係進退失據

嘩 spy -5%

你咪港豬

Dow futures fall, implying a 630-point drop as trade war fears batter Street

黃金起動了

屌你 3000蚊跌都跌左啦

揸緊amzn c pypl csco

2萬幾...一個月人工一日跌咗

有sp入左價要接3手

跌咁多

好彩加左put

留意：7債3股組合尋晚開始下行，意味下行開始。同時，

股債比急跌

掛住香港 冇理過個倉

連環拳

仲有三張二百頭年尾到下年初
睇下洗唔洗接埋囉
美帝出事支那一樣大獲咪一齊死

有冇靚put推介? 琴晚快手put咗金融股only

呢次真係攬炒

SPY

上周五見VXX急升已走7/3債股組合。

題外話，有見過巴打直接沽空VXX，唔知佢點呢

3百幾，邊有6百？

計咗除淨未

咁你講如果民意轉左方向。咁點搞？你明知港豬係點解叫港豬。香港幾撚多港豬？兩個月示威完全唔搞林鄭
林鄭根本擺左警察上台。警察一係辭職唔做。比你如果係學歷唔太高而入左差佬。比你會唔會走呀。成日係到辣警察。比著你係差佬。就算差佬真係支持示威者。咁點做？集合有志的差佬起革命？少部分差佬根本支持示威者但根本無能為力。為左份鐵飯碗。

係囉 我建議大家睇下教trading/交易心理既書
例如海龜 多數都有講人即使自己犯錯都唔會承認去怪自己
傾向責怪其他人/事
同埋玩股票要有套完善既交易準則 海龜都有教
有冇用就要自己學同自己測試

最後想講 股票市場你既對手係大戶/market maker
你知識唔夠準備唔夠 入場只係其他人既點心
好現實無人會同情你

大家仲有冇keep d港服

三大指數期貨繼續插

個倉~55%係SQQQ, 其他cash
係咪應該搵位繼續買多注SQQQ/SDOW

係
所以次次一見咩侵害死人就笑死
個個都走你唔走怪邊個
一出消息都好走啦下話

cash is king 雖然之前lyft輸左~2成
忍痛斬左佢等低位

琴晚一開市已經大手入SQQQ SPXU，
不過本身個倉已經跌左唔少少

唉，由佢放幾年好了
一見跌就想止蝕呢個心態真係輸硬錢

其實明知自己market timing咁多年死咁多年都唔識佛系ETF係咩心態

係香港人先咁驚死
無講烏克蘭法國 韓仔 台仔都勇敢過你
諗下做乜有用好過
唔明白既人 重要兼顧
你不如派蛇齊餅傻俾老人家黎支持你

總之我覺得呢次運動政府唔會跪。未來會證明。不如專心玩政治啦。既然佢要玩法制。咁你咪係立法會攞多D席位。今次真係靠今次運動黎令港豬覺醒咪撚再投建制派。

真本土都DQ哂點玩政治

有DQ

條友真係唔識嫁wo

31買左 依家跌到27 唔知好唔好走

重黎體制內反抗，到底訓著左幾多年？

佛系ETF點beat the market

Must do stop loss on any trade

On9你地擺到明反共咁撚樣。位都未上宣誓就講乜撚支那。人地唔做你？

小麗果D有冇咁玩呀
咪又係DQ

好天真好似初戀一樣

Be the market to beat the market

講真我做indexing 果邊一定會長坐，但我堆msft 好撚傷
鳩估因為佔納dee成份重先比人狂沽

想轉倉去ib 呢個時勢斬曬佢係ib入返好唔好

我見tvix最近長升長有 點解怕過夜？

future 反cup

咁即係可以加多注對沖

加多注咩先

想請問大家關於(TVIX) VelocityShares Daily 2x VIX Short-Term ETN

睇完都唔係太明白

“ETN that tracks an index of futures contracts on the Standard & Poor's 500 (S&P 500) VIX Short-Term Futures Index, with 200% leverage on the volatility moves.”

想問點定義volatility moves? 即係S&P 500要不斷大上大落 TVIX先會升？

逆向指數etf

到呢刻仲想用返法律去贏 有用既話會唔會兩個月射1000粒

佢係track vix index, 但唔包future
The VIX Index is a calculation designed to produce a measure of constant, 30-day expected volatility of the U.S. stock market, derived from real-time, mid-quote prices of S&P 500® Index (SPXSM) call and put options.

咁想直接問一句

只要S&P 500指數一跌 TVIX就會升？

388 Put 食糊

2X VIX daily movement

咁你地有無諗過其他市民？如果真係出左解放軍？你地諗住送人頭。咁其他市民？200萬人認同你地放火我無野講

出解放軍準備大洗牌
你估會唔會出呀拿

放火又話唔得
掉個磚又話暴力
不如安心係屋企念力抗共算啦

如果早係其他國家
D商舖一早俾人打到爆哂
而家有冇先, 有冇搶劫?

玩火比位人入？我想問下69到依家有咩位冇咩人入過，你出黎示個威都比對家入架啦，戇鳩。

屌呀....啱啱好彩有一半MPF 搞緊半自由行，跌前佢同我賣曬，而家真空期D 錢未去到新果間度，算避過左少少損失

即係動盪位決定？

屌，三毛玩到入金融版jm9

其實你有無諗過撤回同成立獨立調查有幾難？政府寧願用武力鎮壓都唔去解決呢件事
舉個例子比你容易啲理解一下
男人係條村到強姦左一個女人 你既諗法就等於 無女人就唔會比人強姦 印度？呢到香港黎

和平既方法已經試過好多次都完全無回應 等於女人依家仲比人鬧話佢搞事 唔生係女人就唔會比人強姦

對唔住 我出生係香港就預左我有咁既自由 有人要強姦我我唔會好似有啲人咁當少件事

希望你用腦同良心去分析一下 要解決個問題唔應該話示威者搞事 要解決個問題係只有政府先可以

當然 如果你係個啲認為大陸係有人權 自由 有法律效力既話 你當我廢Up 如果唔係希望你可以認真諗下 而唔係因爲有示威影響到你身活而出黎譴責。

btw 美股post講返財經野啦

180開始 put BABA琴晚放左
得返隻Disney call 希望今晚頂得住

利伸：講到好威咁 仲事緊FB個啲

沒有差佬係無辜既

只有雙普選，城邦自治，中美共管，香港先有出路

大師兄都回歸
We connect

大師兄

pre market 攪咩

入唔切

我唔係唔支持。係唔支持你放火同扔差館。根本就逐個逐個捉送人頭。你根本唔夠人玩

不論升 或 跌？

如果係咁 TVIX咪日日都向上升？

講左幾多次呀
不分化、不篤灰、不割蓆，兄弟爬山各自修行
用核彈都唔撚割呀

2019年重學2014年咁政治潔癖，你要講逐個捉送人頭唔撚講天水圍手足比何式凝條左膠搞撚到團滅？ 佢地冇gear乜都冇好似你咁講和平集會都比人入非法集結呀
講投票我都未撚同你由天琦開始數落果班參選人/當選議員呀

大家罷消費啦

天水圍班手足應該告唔入嚇鬼多

入錯 post?

咩事升咁多？ 有好消息咩？

其實無辦法 最前既人唔係第一日出黎行 佢地好清楚風險 但如果唔升級既話 遲下警方只會慢慢將啲人清灑 記住政府係服務人民而唔係控制
612好多人都話啲人暴力，但你試諗下 612無呢班「暴力」人既話 條例已經過左 呢個係事實
無人想用咁唔對等既武力去反抗 係無辦法下先咁做 個問題根源係政府到呢點好清晰

記住條例係仲未係立法會withdraw
今次義士既犧牲，仲未能夠達到目的！

只要美國一出手 ，就係港共既死期

夾淡無需理由

唔係升就係跌諗咁多做乜

Sp500跌3%如果彈都唔彈下你先驚

Agree
其實作為無辦法上前線既人 可以做既係提供支援
台灣抗爭 支持綠營既公司 當時 會請返抗爭既人

Dis今晚業績

唔彈點跌

補晒裂口

走唔走咁啲先

入put

我呸，呢D叫升咩，只係去反琴日開市位，無用

好大口氣wor巴打 有好過冇啦

琴日痛到今日，食止痛藥都無用

升返晒喇 無事喇 股災已過

升反一半咋喎

好野

大麻

好過無啦
一陣趺返呀拿咁串嘴

係咪死貓彈咋

有冇巴絲跟開ZTS?

啱啱睇緊SP500個list，原來ZTS係第100大，因咩嘢靠動物可以搞到咁勁?

屌，升就唧牙膏，跌就雪崩咁

send email問下sin

大麻股

股市向來都係咁，你太年輕了

有可能架，點操作好

你自己理解左咩係VIX先再問問題啦, 連最基本VIX係咩都唔明, 點講你知

不嬲都係升係慢升，跌係急跌，所以好難玩

雷射筆都當係攻擊性武器

林奠柒蛾：

彈都彈唔起

好正

睇好快三指轉紅燈

點打呢D新 icon?

有得選

道指已紅

週線裂口都唔補

港豬系列終於有一套

次次都係跌3-4日升返少少再跌過.....而家跌左10%都冇

彈完

仲未見終極一趺

邊到？ios 冇

電腦揀豬仔就有

新icon好正

不過我鐘意玩大 icon

感謝巴打你

我去做下功課先

苦中作樂

點出狂 fing?

Combo

彈起左dd

BIN BIN BIN

TEVA玩撚猿

正一垃圾西股

TEVA垃撚圾

想開cs拎張debit card以防要走佬去外國，但又唔捨得IB咁撚平
點解IB HK開唔到debut card

Amd可否上29

好得意

Disney (DIS) reported third-quarter results that missed consensus expectations, as costs mounted for the entertainment conglomerate ahead of its Disney+ streaming platform launch later this year.

Here were the main numbers from the report, versus Bloomberg-compiled estimates:

Revenue: $20.25 billion vs. $21.44 billion expected

Adj. earnings: $1.35 per share, vs. $1.71 per share expected

唉屌

新手岩岩玩股, 想問下DIS呢D情況, 應該坐住先, 定係拿拿林而家盤後要放左佢

唔知你短炒定長期好難答

其實睇長d 應該唔驚

迪士尼將盈利下滑歸咎於福克斯正在進行的娛樂資產整合。今年3月，該公司以710億美元的價格收購了福克斯的娛樂資產。娛樂部門報告稱，該季度營收為38億美元，同比增長33%。

迪士尼媒體網絡部門公佈的收入為67億美元，較上年同期增長21%。該公司旗下的主題公園業務當季營收為66億美元，較2018年第三季度增長7%。

同期，直接面向消費者的業務收入為38.6億美元,營業虧損從1.68億美元增至5.53億美元。該公司將虧損增加歸咎於Hulu，以及ESPN+和迪士尼+等流媒體服務投資成本的增加。

想問有冇巴打用firstrade?
用margin account但唔借margin， 個account會唔會照有charges?

Mtch@68走曬
覺得太費 點知愈升愈有

貴*

趁尋日彈返少少都係止止蝕先
轉入多少少TLT

好在琴日走咗啲貨，再反手加咗注

齊齊寫信去試下

唔會

TweakTown: AMD CEO Lisa Su rumored to leave, eyeing CEO role at IBM.

傳聞，唔係掛入IBM

咁大鑊, 佢一手帶起AMD喎

大家買美股用邊間？

點出combo emoji?

琴晚入左少少tvix對沖下

冇事啦升番哂

走呀

屌 入左DIS

金升到爆

又黎drop

綠色，sink sink sink

ALL IN TVIX OR NOTHING

盤前 狂J中

琴晚放剩dis

咩料呢又

一野轟落去

2年債 同十年債 又近左好多

用咗一晚時間慢慢陰啲陰啲上返去
之後用一兩個鐘時間跌返凸

g9g

係咪有排跌

邊隻做對沖好？

Any one explain?

美國人一起身就做嘢，下晝都仲好温和

又就黎倒掛

只玩短炒 不宜長渣

又咩事

意大利十年債 就快負息
歐洲經濟差到點？

放咗lu

+17%

巴打咁搏
成50萬

真係錢到無求膽自大

想贏首期？

真係買50萬tvix就抵你贏

玩過10皮重倉過夜 第2日輸到仆街

真.高手

上次玩TSLA唔見咗二十幾萬 你地唔知姐

後來心情好低落

暫時仲未回到本

但應該唔會再玩TVIX 超級大幅度上落 好驚險 但見最近熊市來臨 博一博

感覺起碼要去到年尾先會變返牛市

係港幣

唔係美金呀

50萬賭大細
錢多人膽大

nasdaq 咁堅

又彈番上去

股債平衡。TQQQ+TMF 又贏

我玩UPRO+TMF

SBUX in

隻TMF痴左線巴打幾耐做一次rebalance?

有冇巴打賭KHC

sedg 痴左線

之前輸過 不了

明明上兩個禮拜睇網上評論已經講過COKE業績好於預期
所以我買左

結果尋日先出業績先再爆升 有冇ching講下點解咁奇怪

有啲咁嘅嘢

隻jmia連續跌成兩個禮拜
如果有put到佢應該幾爽？

HSBC to IB轉錢真係好快
22:35落order 00:10 收到

仲要港紙轉數快一蚊唔收， 轉美金匯率靚

應唔應該買amzn

法國我買親都輸，好邪

中國禁台自由行 外國觀光人數「不降反升」東南亞遊客爆增

每月不問價買入VOO 多D錢先再DIVERSIFY

有，我。我見股神都加持，入左少少玩下

我都用I B，30分鐘真係好快，HKD →USD 1秒都唔洗。

玩 options 真係可以玩上癮。

今日撈返AMD

3個月
如果比例相差太遠會即刻做

開市前世界末日，收市前乜都轉晒燈

這就是美股
港股通常調番轉

Amd

均價仲係32.3 繼續坐

呢隻野咁快又再破頂

低開高收 高開低收

之前見升咁多放左少少

唔想煩買 VOO, QQQ, VTI 長放都ok?

唔想煩買VOO, QQQ, VTI 長放都ok?

係咪無事啦

9號張qqq@180 sp以為接硬又接唔到

放番十幾廿年

AMD, wallstreetbets.

之前你唔係問點解d人成日炒amd
你現在明

可以
呢幾隻其實係主要月供

deep V

爆升

唔係既，我話黎黎去去都係呢類股姐
值得買我都會買d

AMD呢隻股好食心理面
但係熟既話玩波段操作我覺得比一般股易賺
整體路線係會向上 長揸實冇死
短線內急速拉升最好放曬 因為太多人投機炒作

心理面，大部份老散都係淨係買未來
覺得AMD前景點好點好，又出新野平又靚又搶煙條市佔
當媒體吹到點勁點勁，股價又跟升既時候 就最好出場
太多股民淨係睇好個面，但一有少少壞消息 eg. 毛利賺得唔夠多、競爭對手出勁野.. 一跌就跌10%~20%，然後就有人承受唔到/唔想坐，選擇出場
咁多年黎就係咁不斷輪迴

AMD AMD

Fat fat

勁

Kraft shares tumble 7% after delayed 10Q filing, booking $1.22 billion in charges

廢老巴菲特

簡單講amd低價買
高價沽實贏

四字真言
低買高賣

amd盤前+7%

上返31喇

巴菲特時代已經過去

均價32.3
就黎番家鄉

上啊amd

amd29.6入 止唔止賺好

之前short put amd 30$ 呢幾日都無貨接

都係賺返通漲
無咩水位

會上40

MA

個個都以為無事升番哂時
就係時間入GLD

amd 真係好好玩既玩具

amd

上次高位$35

自己睇路

Amd快上40

夠啦 合我心意

Amd撚全面進埸
全民amd

仆街$2x果陣無撈

唔洗輸了

升反哂，仲全倉贏多左1%

直覺交易法

congrats

巴打有insider news?

犀利

依家買AMD是否ON9

amd已走 有無巴打賭uber業績

想問amd做乜

CPU
Display Card

好耐冇聽過呢個答案

無 純粹好彩

勿忘初衷

唔係PowerPoint 咩

逃生門開埋呢個禮拜

想問如果唔用IB
點兌美金最抵
係咪要拑港紙出黎 拎去找換店兌
再排隊入返銀行

好落棺

如果你唔係兌換幾百萬港幣, 我諗你無謂拎出拎入咁麻煩, 請就咁向銀行換左就算

係.... IB個rate最靚

agger
花咁多ON9時間做ON9野
不如睇多幾隻股

同意，幾百蚊當豪比狗，銀行又真係有為你提供服務比錢好合理，睇多幾隻執下倉好過

Roku真係段段有 幾個Quarter都beat

ib換50慳2000左右
六月整過
有戶口都係撳幾個掣

nee amt 日本reits ，真係好緊要
跌果時頂住，升果時又一齊升
咁就升左一萬蚊

係，好方便，真係好底
利息又平
又多市場玩
今日收左日本reits息，比15x yen利息，派左萬五yen息

powerpoint 係季節限定

$34 again

今日會唔會升穿35

最緊要係spread低
而家usd.hkd
buy 7.84019
sell 7.84024

開citibank睇係
7.82352
7.85588

khc.尋日邊個話想賭話

升返曬跌個d

無事啦無事啦

星期一止蝕左琴日同今日開市入返少少

好野係要坐下

in Warren buffet we trust!!
stronghold!

唔係講笑 隻amd今日收市應該有34 睇爆唔爆到上35

屌覺得佢爆到上35就冇力 想放了

see?!

AMD今次實破頂 好多人追貨

uber

唔知會唔會過一兩日又free fall

正呀喂，等佢打爆M$好耐

AMD幾時再特價

加少少mtum啦 太悶人生冇樂趣

不遠了
連登指數

隻mtum sell 咩野ga ching?

想問美股月供點set? 定係要手動？

新手想買google ，長keep，定apple會好d?

手動

研究下睇下咩嚟先

ib點整個個人簽名申請 一定要郵寄？

9月侵侵同習帝傾計嘅時候又會free fall

你可以上去office簽

有冇人可以分享下你地個倉嘅組合係點
同埋點入貨法 係咪手動月供多

兩隻都唔買，買MSFT

Buy msft

同意

QQQ

都好

之前上網睇左印度佬本書
佢啲視野同執行力真係勁
就咁買佢個ceo都抵
一日係印度佬做 一日都唔會放

uber搞成咁, 反而lyft有起色

新手想走資
每個月不問價入VOO, QQQ, VTI, VPU掂唔掂？

痴撚線 市底勁到

amd好硬淨

Vti同VOO好大部份重複

一般tactical asset allocation 都會有條件定期rebalance
想完全唔用腦諗咪60%spy+40%tlt
另外有巴打介紹usmv 都幾低波 唔知有冇伏

唔做option寧用VOO不用SPY

MSFT 期待爆上$300

Uber評級為垃圾級別

冇乜心機炒
做張下星期qqq sp補返今日到期張收工

買左要渣uber補數

cls

早幾日買左AWK AEP，呢個時勢都表現得幾唔錯

係咪bond etf係組合內必要

個人認為Uber可以上到市仲有人追其實係on9到震

Account 仲有70蚊
有乜好買

侵侵玩哂

穩陣之選

又有講d咩？

Trump says US is not going to do business with Huawei, not ready to make a trade deal with China

坐幾日就升返晒啦

有冇巴打一齊玩緊隻arcadia bio

jmia

個位數未

AMD今日要破頂？

WA好顛，轉左升

市埸唔係好驚咁

108％

開市入左Amd

做咩又deep v

Me2 同 RKDA

120%了

咩妖股黎

Break

MCD 真強，個市跌佢升，有幾日係咁了

全世界都入緊amd貨

mcd真係屈

市好市唔好都要食嫁

個市唔好先要食快餐

屌美股係咪真係咁堅
Amd買左個幾禮拜就賺10%
港股邊有咁快就10%...

買時睇左好長時間的圖，global financial crisis 都冇乜跌就知冇死。佢又係收租，同linkreit 差唔多

不過係全球

bond etf連3%息都無, 係咪當stock要交withholding tax?
買直債會唔會仲好d?

低位仲short?

建議依家加多小小金去果30%道

你估佢15/8業績會好差

巴打發達啦 好快幾千萬身家

其實一直都唔明，mcd掙錢係靠租金？佢既物業係d咩？

點解我覺得AMD可能會爆第二輪
如果真係順勢既話

個市咁樣V法，老美真係好強

屌我第一次買美股買amd
31買 34.97放
買得Hkd40000~
不過我都唔知點解佢會升得咁勁 見其他都跌

不要問 只要信

係租好多地，再租比人攪mc Donald franchise, 食差價，rent 係睇營業額。宜家係接近95％ franchise, 80% margin 賺

amd 竟然破到35
等9月加稅又減價再入貨

等減價

美股有無d好似煤氣電能咁既老人股

nee amt
派息派業績先會炒上炒落2-3%

想問用開IB嘅巴打
Platform 有冇得RMB轉USD？
同埋可以withdraw USD嗎？

開始多人想開broker 戶口

有無師兄佢GLD個價係點計出黎

SPDR® 金ETF (2840) 的資產淨值參考LBMA Gold Price PM (倫敦金銀市場協會下午黃金價格)作定價

我都用 IBHK, search "USD.CNH". CNH 係離岸人仔。

Withdraw USD 去香港銀行都得，好似要 wired 轉。

Thx bro

好快就將香港自貿區地位取消

多謝香港軍政府

我建議一切見步行步。

反應快重要過估市。

估市有兩部曲，第一係估中經濟走勢，你應該估中吧。
第二係股市短期走向，升下跌下又升下好難估。有Twitter 時沽下貨好過，似好番d 入番下貨，來回反應快操作下好過。

所以有大特價應該趁下墟，又唔得揀d 快沽。 有人話過有腦不如趁勢應該係咁解

應該係有智慧不如趁勢先岩。 已故曹仁超講的

係咪嫁
等左好耐

其實邊到有一張圖列哂成星期財報睇

有大筆紙想收息
買債定買可樂好

5050

香港示威影響埋美股

真.IFC

陳雲：（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？如何在下次和平集會邀請外國領事和醫療團來做人權觀察員呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段短的時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊而傷害警察而令輿論各打五十大板，彼此打個和。這是中場停賽的作用。我們將警方釘死在昨晚的恥辱柱上，給國際公審。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程，通過之後特朗普不能不簽署執行。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們，香港建國之後一定給你們榮譽及補償。
按二、繼續舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，或者說集會之中有該國的公民（同時是香港人），邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（有兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），順便帶醫療隊，使到和平抗議可以安全進行。請得一個領事就有其他陸續來。嗱，國際化是這樣玩，下次又有八國領事團陪同一齊啦，而且可以向他們直接訴苦添。和平集會可以展覽和播放警方侵犯人權的資訊，令香港人和外國人可以看到，要有英文，做到對內對外廣泛宣傳的作用。

好難過。新目標係希望賺到既可以捐多啲出去

pypl 真係愈跌愈殘, 完全唔係以前既勢, 斬左大半算

啱啱捐左$2000比個女仔 希望幫到下手

比721更傷心，今晚瞓唔着可以炒下美股

巴西股大跌

晚晚都睇新聞睇到訓唔著,屌

課612基金?

留意下先知好大波幅
一日升4%都有

根本冇心情睇市

通常我跌穿５０天線，就走！

etf收費會係股價反映，你只需要比交易費
要炒就買sqqq tqqq / rwm，唔好長揸記得

me2
我sad到跌都無心機
我今朝開哂所有親戚波，屌哂咁多個人

開返幾張FXI put

放到月尾都要食啦，仲要兩個月

無心機睇

睇完、哦、跌呀？ 又繼續碌香港新聞

我係呀

垃圾何其多，屌得幾多個

好難過x 2
每日睇連登都好高負能量

只可以睇股票分下心

巴打點睇nvd 同 wmt?

Lm

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

忍唔住

又跌

離場啦 屌 仲玩

個市好亂 好唔穩定

暫時take a break la

唔玩唔會死嘅

好，跟

唔好屌喇，要攞埋佢哋支持咖，忍！

我好怕啲落井下石式既回應，連基本人格都冇，但都要忍

NVDA? 兩者都未公佈業績，等公佈咗先吧，否則同賭大細冇分別

sorry，我做唔到
我唔會係人性良知問題上乞求
等同元朗單野，我見倒有人跪係到求人唔好打一樣，我唔會認同佢既做法

612基金其實唔缺錢 睇過報道話有5000萬 但係派左唔夠 100萬

我聽到係有500億
淨係派左80蚊買左箱水
示威者就收三千到一萬八個鐘用支付寶過數
樓市冇大跌就係d班人上車
神盾局班特工搞到上海打風

有圖有真相幾好搞
我真心信

琴晚斬曬轉入ma diu

肥佬黎 李柱銘 gphone
收錢撚標準答案

For your reference

真係冇睇sorry
以為講藍絲新聞
係我錯

如果有得揀 直接資助就最好
呢個基金應該好嚴格睇住條數 實報實銷嗰種

屌我都有捐 咁多錢淨係用左咁少
點先有效率呀？出面PO 話D小朋友連車錢都冇

個基金成立嗰陣講到明點樣用 D 錢
唔可以亂用 受法律監管架

講開債個班blogger都有藍絲啦
個個咩魔術師 D言論好仆街

受法律監管真係幾諷刺

講起債有冇人有
HTZ 7 3/8 01/15/21 0CG2
毛啦啦回收左

魔法師睇過小小近來冇睇
d個係偉哥個blogger其中一條_ _
其實懷舊先入去look下
最想睇幫主講嘢但168冇左

魔術師搞美股退稅係有一手
佢識睇有線新聞用大貓但啲言論on99
似痴線佬多啲

有睇佢blog 玩債。資產配置果d係學到野。而家淨睇財經類
政治果d太on9
條友係單身幾十歲d麻甩佬。d孤辟性格係on9 d

港股沽盤好強，排山倒海咁出貨

條友9成9覺得自己醒
已看透世事

仲有ewh

其實要捐我捐星火同盟

621 太大台，又可以分投資，是旦一個比人做都有第二個

老解要集結，我地d錢都要開始集結

[真送中] 今日被捕班義士去哂邊境拘留呀！

金價繼續升 買入黃金ETF

[quote][真送中] 今日被捕班義士去哂邊境拘留呀！

以下依句唔係我個人立場，唔記得左邊到睇返黎
如果有人改名用銀英傳既人物的話，果個人有唔細既機率屬於中二病

利申銀英傳係幾好睇

好多案件仲未上庭
一上庭D錢就燒得好快

一開始仲紅緊
沖個涼返黎, 嘩屌! 300點

個倉癲左

咩事，爆升嘅

急升

道指

本身佛系ETF
今晚定期入市既時間
好彩一開市就入左...

delay關稅

US10Y:US2Y 就快倒掛

幫大家繼續捐錢

Sorry 本來打算齋回點知禁錯引用回覆

蘋果升到不能理解

trump trump又造市

升到個網顯示都shortshort地

屌

so乜Q講下笑

我明白到咩叫撚狗 同俾狗撚

入sqqq

沽yen穩陣

態度正確

trump trump成堆call向手啊

trump :

合法造市